一人一個高嘅壞處

有人話高已經係著數，又想曬命？
我又覺得有辣有唔辣姐

例如：
巴士頂頭頂腳，張床唔夠訓
落雨比人用把遮插眼
買鞋有款冇碼有碼冇款

利申：180

180咪撚講啦⋯， 185

180叫高

申利: 落雨比人用把遮插心口

有合法蘿女友會以為你係變態鬼父

女友高過你又會

中學後好乸耐冇度過嘛，應該就以上嘅

D人永遠第一句係 哇 你好高喎

聽到好煩

插眼就少，但買鞋真心煩
利伸：都係著46啫

46開始唔夠著
要買47

搭地鐵好迫嘅時候被迫去近三角形扶手嘅位置要側頭企

嘩，清你仲慘，我都係46🤦‍♂️

花灑只係淋到心口，永遠要低頭或者拎起個花灑
186

坐飛機又好 巴士又好 一定頂到膝頭

185

好易爆肺

成日要幫人拎啲擺得好高嘅野

上落車成日要烏低身
太高所以成日聽唔到人講乜
巴士同叮叮企唔到
單車野難買，腳太長揸唔到車、van仔、大貨車
長褲當板仔褲著，板仔褲當短褲著，短褲當底褲著
間房太細（shk兩房）跟本訓唔到，一係訓廳，一係拆門，一係對腳放出窗，一係打對角訓
買乜都貴

同人講有打波一定係問你係咪打籃球

Dr.kong鞋用緊48

坐巴士一係頂腳一係要坐到直一直挨唔到頭枕
再唔係要打斜坐

槍我都成日中

基本上170+已經成日撞地鐵扶手同巴士頂

寒背 高瘦好難買啱腰圍嘅褲

巴士頂有冇咁矮
地鐵扶手都有可能嘅

老母165平時靠晾劉棍掛衫 自己170+絲直接掂到衫架
有辣有唔辣

某啲型號 歐五勁矮